張可森 請各位香港人全面拒絕TVB任何訪問。

請各位香港人，全面拒絕TVB任何訪問。

剛才我係博愛醫院，跟進剛才嘅 #朗屏白衣人襲擊案。然後有TVB記者到場意圖採訪，街坊已經講唔想接受，後來先表示可以訪問，但係 #唔可以出樣。

點知，過咗一陣，我竟然見到有人set機，想係玻璃窗外面偷拍街坊，我立即上前喝止，記者仲回覆話：「淨係想影小朋友側面啫。」

講明 #唔出樣就係唔出樣，但係該名TVB記者仲係唔停機，直至我以身擋住鏡頭，先一面唔憤氣咁收機。

無線新聞你不如改名 #無恥新聞 啦，當事人講明唔可以出樣，仲要冇問過同意之下偷拍，已經唔係冇職業操守咁簡單，根本就係無恥。

區議員嘅天職就係要 #保護街坊，我唔會容許任何人去騷擾我街坊，但係有某啲記者，就係為咗跑新聞，罔顧當事人嘅感受，去到醫院騷擾當事人，我過去見過太多次，所以剛才先去醫院，保護街坊。

我知道好多街坊，會一時心軟接受TVB訪問。但我希望大家記得TVB係點樣無恥咁刪改新聞，無論前線記者有幾可憐，都唔好唔記得佢哋係為一間無良嘅公司打工。

本人以後唔會再接受TVB任何訪問，亦都希望各位香港人一齊抵制TVB。

嘩屌 分分鐘假camman 真國安

仆街cctvb 有人性既可唔可以唔好再接觸任何cctvb 既野

叫班話tvb妓者都係打份工既撚樣入黎講兩句

因為佢哋真身係國安

咁咪更加令佢地合理化得一種立場？

Push

之前唔知咩人話係間公司仆街唔關D細事話?

所以話之前打TVB機果陣話唔好鶳埋記者既人就係on9

條友好重狗味

好嬲呀好嬲呀，派嬲比TVB金主先！！

【每日任務 @ 28 Jun】
💎 獅王🦁 💎

獅王真係好鐘意係TVB落廣告:joy:
1. NONIO漱口水
2. 適齒美 Systema Sonic X牙刷
3. 通渠佬
4. 納米樂

獅王香港冇Facebook 請去台灣同新加坡分公司既Facebook。 三間分公司都係獅王日本總公司旗下。

💎獅王 Systema 台灣💎

💎獅王 Systema 新加坡💎

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

唔同意 唔好比藉口tvb淨係播藍絲言論

721831101111

樓主可唔可以PIN呀

推

佢阻到佢咩
可以唔播 可以cut頭cut尾rephrase
就算live佢都可以擰轉鏡頭扮收唔到

cctvb

幾時有其他立場？

佢剪頭難尾，講咩都變藍絲言論

push

喺後面大聲叫屌你老母添呀 收音丫拿

天真

前線可以點樣無辜阿?
佢明知拍既野會俾高層刪改
做落去即係佢都認同啦
你賣刀既明知條友係拎去斬人都仲賣俾佢
即係你都支持佢去斬人

張可森好波

不嬲受訪前都要問咩機構

藍屍都識問啦

黃果面始終太多大愛撚冇戒心

cctvb自己都係得一種立場，

扮乜撚中立

見cctvb 就屌佢老母

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

阿嬌都成熟過你

我已經將把刀整鈍啲㗎啦
佢要磨返利我都無計㗎

Tvb狗先做

C

cctvb班員工都係狗黎
dklm

TVB留低個D唔係狗係咩

TVB都係記者，我都係steve job呀

A

醒下啦 2020 年6月啦
仲接受tvb 訪問

耳仔跌落地有咩立場？

無恥新聞咁撚仆街

我屌

唔好破壞佢嘅美好幻想啦

呢個要推

好嬲好嬲
舊post同你講返有咩可以做

「TVB洗板班友其實得三分鐘熱度」

成日話好嬲好嬲，嬲係要派嫁嘛，唔係谷住谷住收埋響心嫁

從來未聽過佢有第二個立場喎
有的話連登大把tvb fans 開po講啦

tvb記者死變態，想將細路樣送上北京
見鑊diu鑊

你2014年昏迷到而家？

繼續全面抵制CCTVB

你講佢唔啱聽 咪又係cut左你
無分別
tvb咩節目都唔應該接受採訪

記得有次大學同學做佢地採訪
個題目係咩大學生常識理解不足
在場10個人，有1個錯左1題
出街淨係播果個錯同學答錯題果刻

同埋答記者問題要有技巧
我記得睇過d英國SAS ge教材，就話比人逼供/問野ge時候最好唔好答yes/no，要答一句完整句子，仲要越長約好，但係都要比最少ge資訊對方，姐係人地問你食咗飯未，最好就唔好答未，要答佢我已經食過。避免你講ge野比人移花接木，cut頭cut尾，作d罪證出嚟老屈你

躝啦屌你老母
睇翻你嘅央視新聞啦屌你老母

其實牛頭角順嫂都知tvb咩立場，爭在果班睇慣左膠劇唔肯轉

機場嗰陣
有個tvb記者想訪問我 但佢冇表明自己邊個電視台
我認得佢 係tvb 好似係冼志
所以我問佢你邊個台 佢先講
之後我話唔接受
佢走嗰陣見到我接受有線採訪 個樣嬲到
仲想返轉頭同我理論 個cam man阻止佢

831

前線tvb 記者出嚟啦
之前唔係有篇文話自己唔同總編咩

支那仔 嬲嬲豬

pin

可以既 但要拎晒所有CCTVB既記者證 影低左先再訪問
咁樣係最安全保護自己又唔洗比CCTVB亂搞

典型fake news 製作方法

無記者證就叫佢出員工證 無就叫佢收皮含撚

仲有港實測 好多媒體名都未聽過

tvb妓者

出個記者名啦

仆街TVB
前線黃喎

唔好信 唔影樣

無恥新聞

朝早D尿好黃

無恥新聞推

TVB 已經歸左邊喇 香港人既對面

咁淨係插一嘢係咪唔算強姦啊？

控方透露，無綫電視（TVB）是唯一願意錄口供，以證明新聞片段真確性的傳媒機構。

食屎啦

食屎CCTVB

TVB 強項。Cut 剩佢想要嘅段/詞

up

呢隻洋腸臭雞死撚左去邊

屌你老母呀cctvb

收皮啦 早幾年已經有人屌過佢地 一分半鐘訪問剪剩一句
仲要佢立場係反對 結果tvb剪佢個句講到佢贊成咁

人地問句野都要俾你鬧

佢個logic同 點解唔考狗 廢事請曬真藍絲一樣咁ＯＮ９

2020年仲幫CCTVB做訪問
仲有記得有人用無台牌既咪, 要問埋佢拎記者證睇係咩傳媒先好講野, 見過唔少CCTVB片, D後生仔女接受訪問時都係無台牌既咪

推呀
仲好意思話打份工啫
含啦成間都係垃圾

舊年林日曦幫手出洗地文仲成班傻閪信

同打政府工一樣

好靚

社會事件過咗成年啦，你點講都好，cctvb都有方法播到藍絲最想見到/幻想到嘅畫面

今日佢報到成一批支持國安立法同一批政見不同嘅人有口角及打鬥，事件中一名女仔受傷，原全冇提到係啲白衫打人

喂CCTVB，你平時啲消息指呢？屌你老母

S

公務員起碼8月有過集會
tvb班賤種連聯署都冇做呀

你咁講又會比大愛洋腸閪屌

TVB員工食飯好黃淨係食黃店

好彩有區議員咋

賤撚到

抵制tvb

究竟你訓左幾撚耐先會講得出咁既野
如果TVB會持平咁報新聞, 佢就唔會比人屌足咁撚多年

全個台一齊含家剷算啦

7月1 維園見

推!

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

Good tip

做雞做鴨都有尊嚴過做CCTVB

佢地唔會用咪牌更加唔會講咩機構 總之訪問前一定要知邊間先好做

大愛閪話佢地臥薪嘗膽既真良心記者

唔係前線好黃咩

林日曦舊年出洗地文成班真心傻仔信
仲吠9返人轉頭

唔准唔睇TVB
一定要睇TVB

因為

間間茶餐廳
部部電視機
都必須長開
播住ＴＶＢ

無綫新聞，是是但但

垃圾tvb幾時死

W

cls無線

黨台

林日曦嗰次篇文食左屎咁
虧佢話林夕係佢師傅

最好講野一氣呵成
咁就算俾人cut咗都易d聽得出唔自然

全城抵制CCTVB

721 831 101 1111

叫佢地記者真係影衰全行

其實除左廢老同藍絲仲有人會睇tvb咩
出晒名 D劇又膠 新聞又假

証都可以係假，影下大頭等有睇cctvb嘅認下樣。

仲有一班唔知係唔係黃睇愛回家。

呢d先喺議員

咁鍾意偷拍去做C1啦

佢地會話娛樂還娛樂
有其他代替品唔睇
係要食屎都無計